9up下ok?

！

I’m not gay

熱烈慶祝 皮皮成功了

佢終於得左

沖埋涼先

U badbad

分手啦

多謝各位

可唔可以瀟灑啲呀

阿媽
我得左啦

仲想同我搶

恭喜

快

熱情就算熄滅了 分手這一晚也重要

巧

冇勇氣

睇緊Avengers 3

扮啦你
1000先出現

本身識我咩

可以

你諗下你日日都叫春
開心咩

心軟之鬼

唔識
本身只識餃餃

換下立場 我都想可以日日叫春

唔好咁啦

控制唔到
今日咁開心 唔準叫

冇印象以前有同你吹過水

我地呢度幾熱鬧
好多人陪你

我鍾意冬天多啲

忍住 好辛苦

拍拖為開心
唔開心拍黎做乜

秋>all

咁驚

磨合

Ching ho ball

你一定係mon在我嘅1001好奈

對啊

無人理我

如果要磨合呢？

粒腰

有咩幫到你

睇下之後會點

我理你

而家先睇

Hi

重睇

Hello

打機好過啦

皮皮

無

試下先囉
但如果試一排真係接受唔到
咁不如算啦

#metoo

唔牙

我要照顧每一位紅絲

大家都巧巧牙

我係
有咩幫到你

薯妹幾點play

皮皮照顧我

佢肯磨先算

幾時都得

想要暖男

韓仔呢

@塵埃s落定

呢樣野要雙方嫁
你自己諗佢值唔值得啦

=塵埃s落定

消失

你都唔差

好奈冇見佢

呢度有 好似係

你有佢tg喎

Where

隔離po搵佢

自爆

當然

Skd****

宅女
宅左係呢個post好奈
係時候出下去啦

有冇開心嘅感覺

Ok wait u back

唔係掛

正皮

今晚唔會離開依到

咁就好

真？

專一

我想

In 肉姐 i trust

yo
全靠咁多位係背後默默支持我

我

自稱真毒個2個唔見曬人

係咪要有架？

偽

唔勉強你

認真思考完？

@paopao @花狗

比鬼迷

冇丁

係喎
唔記得左佢地

知咩事啦

Who

真毒正式點名
1.紙狗

Paopao 花狗

欣賞你

我相信你咖

勉強冇幸福

我今日要留係度陪單身嘅咁多位過節啊
費時你地自己一個諗唔開

岩啊

好偉大

串

原來你係肉姐

做咩又咁嘅樣牙

後知後覺到

多謝各位支持

假的可以嗎

冇起底唔知

新人留名

4.898

冇體溫

搶人位

miss you
仲記得姐姐我嗎

捽暖佢

原來你唔知

整暖佢

要習慣乜都起咗底先

真唔知

無事牙

緊係記得
你終於認得我

梳囉

傻豬來

唔信呢個世界啦

好掛住陣味呀

真

唔開心記得講出嚟分擔下都好

呢到得5個真毒

咪係

呢個幫你唔到

同落海係連登過中秋好開心

信我

得我一個

下年面對面okay?

過曬鐘啦 仲扮毒

名都點完 你先出現

有啲怕羞
希望啦

咁下次我黎食野先

燒嘢比我食

撈 但控制唔到諗佢掛住佢

Bbq? 我高手來

望下邊個係薯波

我要食綿花糖

暫時無 一陣唔知有無

好

諗定暗號差唔多嫁啦

喂我

咩樣先

Im always here

薯妹go?

一碟薯波唔該
反正嗰度無薯波食 佢唔明我講乜我就知佢唔係

啊～～～～

假

男兒身少女心

Discord?

3/10

ok

等人燒比我食高手

我ok

一早出現左
當我冇到

無爬文

你先係偽毒

我返工啊屌 你地放假

重新點名是常識

行暖男路線

汪汪

汪汪汪

不了

Ok

咁係咩路線

膠Post自推
內有花生，幫手入去推下比多啲人睇下

擇名未

小人到

毒撚轉唔到路線

擇完好耐

U

Dim ah

偽毒

You come back la

佢學鐘哥哥

去維園睇燈都要見到條女

補返

偽毒12點先話嚟擇名

冇女去邊都唔怕

你照鏡？

屌完你幫你補番ok?

唉好想死

hi.

歪

維園

做wt

中秋節而家先開始

上面

串到

對mk妹唔使客氣

又想扮男人？

有咩問題

唉冇心情講笑

mk仔果然識同mk妹溝通

who同你溝通

係咁㗎啦
邊有吓吓咁理想

打完g咪back

咩事想死

🤔🤔

火腿通心粉

唔好

做咩改我字

邊有咁岩呀

靚嗎？啲燈

唔得

佢好靚

今日打機係咁輸

你靚啲
你最靚

沒改

因為冇我

我係豬隊友

一定係咁

巧味道

中秋冇人陪

我地陪你

人叫你又叫

唉

咩事?
講比姐姐聽

我係要叫你吹？

Jump

入嚟取暖

而家去搵條女 寧願留喺屋企訓

好攰

訓教啦
聽日要放假啊

陪我

眼訓

數123 一齊瞓

1

2

3

開心到

小毒毒返黎啦

但落緊雨

自己小心啦

死係咩感覺？

我都想知

我先係

Sorry雷親你地

謙到

有名你叫 廢紙

5g

嚇到我以為自己真係咁打

你貢渣

搵佢好過留係屋企啦

Paopao

夢裡看風起了

有少少寂寞

識人出埋pool

叫春不如打機

請講

大雨到仆街

喵喵

好悶

Why

認錯女女錫咗落去？

放咗喺度 好耐冇人出聲

我都想係

我都悶緊

對節日完全冇感覺

寶寶

轉番呢個名先

好耐冇見喇

呢個好啲

你點啊

我叫咩你都中意

唔好潛水啦 傾下計啦

你都岩

我同佢有傾過一兩句計 不過最後佢都已讀左我

一班人的

啱啱先發現原來呢個係長期吹水post

偽毒集中營

係啊 你好我叫靚仔嬲哥

原來你都有個

大家都咁可恥

一直都冇

係 有我呢個真毒把持大局

利申真毒

你好

不讀不回？ 信唔信我放狗咬你

打緊機

食屎啦你

往事

聽聞我好可愛

回憶永遠都係最正

有冇少少廉恥

把聲係幾好聽既

聽聞唔止把聲

最青春嘅時光都奉獻咗俾個post

救命

唔認同 ？

小氣鬼

不敢苟同

咩呀

咁耐冇見都係咁惡屎

咁好啦我係柒頭

大時大節過後靜落黎既時候會諗起佢

點呀

咁樣就算啦 完啦寶貝

清

施主你放低執念啦!!

啊 好想佢陪我過生日啊啊啊

太耐冇入感情台

係咪咁耐冇見講一兩句唔得先

知道

而家係你惡

啊唔記得講樣重要野！雖然過左

中秋節快樂

大把fd子啦你

哎 知你想念我

偽毒出街玩完先返黎取暖

冇啦 冇fd子

知就好

食屎！ 我都係

咩我都係
得你係咁

Anyway thanks bro
真係冇怪過你
不嬲知個日大家鬧得我啱
係我自己明知冇結果都想固執下

你自己先講完出完街玩完

驚你當時太多負面情緒姐

偽毒=你
真毒=我
分清楚

無感情問題

乖乖

眼訓了

訓啦柒頭

依家都仲係好多負面情緒 早幾日見到佢 之後搵左個冇人嘅地方喊左好耐

舊tg死左
想聽我放負就pm

休息啦bb

以為你話自己偽毒 原來話我？

唔識嘅都得？

發洩下都好既
咁你之後都實有機會見到佢架喎

係

連續兩日見到 但之後個日冇野了 諗通左 唔再chur佢了 仲中意都只會偷偷中意 偷偷等待

痴情

叫人柒頭 我好靚架

想了

之後諗番起個度靜到 比人姦左都冇人知

明明佢好賤 但都係好愛

我緊係知我bb靚

唔好咁危險！

多謝

訓啦靚女

謝謝你的配合

唔知講乜好
終有一日你會醒既

想識

俾佢fake撚咗

本身想add
好彩冇

花狗in coming

屌牙

唔撚係掛.jpg

即刻派粒膠俾佢先

喊乜牙

聽日返大陸定行山好

大陸

整咁多tg做乜

返大陸以後唔好返黎

是誰的

做present

Ok bye

佢不嬲on99

如果落雨先唔行山

兩個背脊都好流口水？

做咩

收到風嬲姐女神級

可能啦
但暫時都係成個腦海都係佢

Cow

幾時方便錄俾我做鈴聲

姐係毒撚又冇份

脫毒囉你

不了
毒撚係一世

駁吾刀

pmed

又一個傻仔

小妹感到不安

我做咗了

Help

你又閪毛痕？

轉咗去邊玩

陪我打機最好

無牙，喊下啫

傻豬 心痛你架

Now go

我可以

5555

喊吓其實幾舒服

收聲木

點解要收埋啲流料
你個天文台有啲差

花花唔好自暴自棄牙

男人聲都啱？

又搶

冇啦 自從開始返工 已經冇乜精神再上嚟傾

玩開咩game

返咩工返到咁攰

死啫

係 幫我r

食屎啦你
我係柒頭 你心中有數啦

你想有咩份
我柒頭加兩個背脊喎

教小朋友係攰啲嘅

象象有我在

惡到

Badbad

點解佢唔愛我 唔關心我

仲未慣咩？

平時嘅你好溫柔咖喎

It's over

加上冇乜心機重新認識一班人
想唔認老都唔得

咪又係90後
舊時傾開個班人呢

第五人格好玩咩

我不嬲唔溫柔
你唔好誤導大家

識我夠喇 我夠靚仔

唔驚 我講嘢冇人信

@cheapest 係囉好玩咩
其實都唔錯嘅
一開始玩勁驚

咁你又啱

打機有人陪乜都好玩咖喎

幾時有錯過先

係咪意思係有我陪特別開心

玩流亡黯道

話我溫柔咪錯囉

幫我諗埋

唔講大話

唔喎

呢句就係最大嘅大話

信下我

大家都忙
仲有keep contact keep住約
仲好fd

睇過

咁都好啲 得閒聚下吹下水都冇咁悶

呢啲識我嘅人都叫開我做靚仔

Okay 信你

我無真係喊啊

你轉返名

係啊 掛唔掛住我
一陣會唔會又比人周我又溝女

果然大家都是偽毒 玩完返屋企呢到先嘈啲

你絲黎 唔驚啦！

仲未返到屋企

係你地偽毒ok?

我真

真。偽毒

Ok trust ed

only me and樓主真毒

溝完女？

有時想同人9up下都好難

瞓醒

瞓咗成晚 咩事？

係到一齊9up啦 係時候啦

0/10

呢位清應該係絲打嚟

-.-

仲有人玩poe
笑死

點解要笑花b先

會周不時彈出彈入 有時間就入下Post

玩過未

溝女唔叫

未...

你都偽毒
可恥啊！

幾時都咁歡迎咖喎

我係巴絲

眼液成詩見完請回

蕉絲打攬住我 我米八男神

Me ok?

排骨仔？

你米八？

有鳩走啦

你絲？

我排骨?
一拳打撚到你對面海都得

色盲？

人唔笑 _ _都吠

c9

攬住我 好凍

佢係邊

米7 矮妹

攬緊我

有女就鳩皮啦.txt

你冇?

成班死偽毒出哂街 好彩我真毒留係屋企啫

大撚把

佢地係

55

厹

出住街都要覆連登真係辛辛哂

話你

你？

專一做狗公

做唔起?

Weak now

Peace

咁渣架

失戀得多 應該更聰明了

死未

米6肥仔ok?

好難幫你喎清
成晚唔蒲頭溝完仔先上嚟

no

真詩

hi

靚仔

乜

唔唉得？

weak了

失眠

佢係特別關心紅色

今晚同女女玩燈籠太開心？

認錯人？

你都紅字？

收到風肥葉又去咗打邊爐

我條底底紅色ok?

個個係塵xxxx

想睇

我都覺得係

又唔叫

下世小心d

唔俾喎

會點

我都想睇

救我

佢去溝仔叫我地班柒頭去搞笑咩

好快見你唔到

都唔俾喎

保護我

刷首抽啦

突顯班靚仔

無能為力

點解

唔想死住

肥葉溝得7分起跳啦

淨係留俾肥葉

睇醫生啦

又真

Okay 我88

仲有咩想睇

你留得住個人留唔住個心有咩用？

賤狗報到

汪

救我牙

又到左宵夜時間

有咩糧

咩都唔睇喇

成枱都係月餅

係我都唔了

毒撚係犯賤

我明

你都唔屌

瞓了

Ja ga

指定動作黎

典算好

又唔瞓

啊........嗚.....

陪我食月餅

430 sleep

瞓啦仲叫

狗都唔屌

Me cant sleep

唔訓兩日

點解?

會死

一日三餐都係月餅

可能頹太耐

黎啦 食肥啲

唔係咁開心牙

肥咗 冇人要

姐係瘦就有人要

都未沖涼

why頹

冇

月餅湯

假嫁 冇可能嫁

咁仲唔快手啲去

瘦就有？

毒撚有邊日唔頹

你睇少詩姐？

詩姐

月餅mask

又扮又扮

唔敢

唔會，利申試過

腳唔快 有排行 屋企好大 要行一個鐘先到廁所

冇
浮雲哥幫人占卜

脫毒

我好快的

幫我

你勁

關我咩事

利申 估你會答
絕了

Pay money我揹你去

我9up架

Yo

改名未

Bb

仲未諗到改咩

你訓未啊？

只係想話我呢啲人瘦都係垃圾咁姐

與大象同行

同你好似喎

未洗白白

仲唔去

快去！

我要同象象談下心先

集團式經營

Ok唔阻

咁我叫咩

拜拜

與嬲姐同行

嬲妹得喇

唔係用年齡 係用地位而定

@詩姐 你快啲幫下占卜個女仔啦

無藥可救

連你都唔幫
過左0430啦

我冇地位可言

渣ga

條仔咁對佢，佢都唔走
講咗一次愛惜自己，唔聽就算。
瞓了，早抖

叫左浮雲哥就有

女人有幾蠢你都知啦

唔係點比你溝到女

溝唔到 冇女呀

好啊，你想談咩

不助長歪風

早晨

大笨象
一起身check留言就見到你

Ching ho strong

點解要咁好天 落多陣雨唔好咩

唔洗瞓咩

有街出？

Go hiking

咁好天 唔好咩？

唔想go...

懶

代我go

Why 唔想去

勁眼瞓

唔得閒

帶埋我

我要陪我班女
佢地咁可愛
我怕你會溝走佢地

咪玩 毒撚邊溝到女

你邊到毒

由頭毒到落腳

做飲食好慘
郁啲就比人屌老母
頭先見個侍應已經好快壓住度火服侍其他客

韓國人告訴孫興慜：只有從軍隊回來後才能是個真正的男人

諗起琴晚睇電視 姑姐問我入面個男星係咪gay
但果個係玩女人玩到好出名

你唔係返緊office工咩

番兩份啊

加油

pt果份做到有感情未番落去囉

毒

真啊 好易比人屌
屌還屌 屌人老母真係好無品 真係會好嬲

我等外賣
見佢地想打架咁
一定會有人係度拍片

分手了

依家啲人乜都拍片

好on9

啱呀

不

唉 濕咗個patpat

屌你老毛

瞓到好爽

有無牛油帶過嚟啊

叻

無帶到嚟啊 夾硬嚟啊

菊­花的部位好隱蔽啊！

怕痛
你溫柔啲得唔得?

吉錯總制標撚哂shit

你upmud7

好痛
安慰返我

我咁俊俏廢撚事啊 show佢

攬住我

葉

我好悶

你地成班偽毒

我仲攤緊

嗱小心d講嘢呀
我告你誹謗㗎

啱啱起咗身去痾屎

終於屙到

告

點解訓到咁晏
我6點半起左身

全部爛屎

我4點先瞓

臭泡泡
行遠啲啦

咁早

係咪入錯post

接受唔到

我生理時鐘好準

毒撚人生不意外

仲係張床到

無
哩到最多屎尿同gay佬

餓了

巧dirty

食完月餅

扮乜

再唔起身就冇肉食

me好純潔

屋企仲有

夠鐘醒喇

我都係床度禁電話
但好精神

仲有2個
四黃

bb快啲食嘢

想食嘢但唔想落街

好清醒

屋企冇野食咩

仲有成盒

叫外賣/我上你到煮你食

Yo what’s up

唔想洗碗

後者小心比佢屋企人打

Whats down

yo check

Diu nei lo mo

我幫你洗
快d煮

我君子嚟

上黎你屋企幫你洗

咁就幫我煮埋啦

ching好搶口喎

收皮
臭男人

又認錯人

唔好鬧paopao

打邊爐未

臭泡泡

約我 快

sorry

你個衰妹做咩咁好口

鬧我 我好爽

你講我啊？

我都係唔小心咇咗兩滴屎汁姐

不嬲啦衰鬼

冇佢貢型

m ?
可惜我都係

啊

唔係

Paopao係最型

走先
陣間又俾人針

傻豬我點忍心鬧你

唔準

難聽過粗口

想試下嗎？
比我針下

我個心裂咗

食早餐

聽住先

唔吉到肉唔知痛

我又食

用嚟炒一流

咁就要試試佢

你變了 唔信禾

come

我屌牙

Pmed

你個底太花
幫你唔到

吓 小妹好pure

今朝悶到傻左
比我做一日S ok?

Okay come

唔S紅絲

裂咗

你d脂肪就pure

原則黎
我都唔打女人

打我

又杯肥毒 唉4mk

好甜

1001

有人約打G
走先

你已成頭號偽毒

多人約

多fd子到

On9

講到你唔係

我無

知咩事

唉 知哂

約左女機友

好攰啊

都話唔敢同你平起平坐

早晨啊

同仔仔玩燈籠玩到幾點

肥葉？
叫佢插咗lan線先好同佢玩

Not仔仔 But通頂好攰

你同佢傾咩啊？

法國有件偽毒仲未上水

有問人玩第五

閒計

棄

咁佢都做到好明顯啦

Not all?

9up po 24

Dllm

唔想

清好波

仲笑

唔小心仆咗街落咗個水tum

我懷念的是無話不說

心水清

我攰死ed

今日放假喎 有咩做牙

早知乖乖地踩住行算

c字頭

7/10

Agger

第邊回完你又唔回我 唉
淨係回皮妹

半邊patpat有漬

唔笑囉

好口渴牙

咁樣好難唔笑

行山唔帶水？

搵lon捐bye

帶咗2支加埋1L都冇

台主真幽默

1L都無

無囉 580之後就無

仲打速成碼玩9我 好彩我識

係牙

Im not

明明就無

傻的嗎

You are

其實係 係我自己放唔低姐

嬲咩姐

嬲姐